[包唔準][塔羅占卜]心事不再纏繞心 占卜助你解煩憂(23)

大家好 我叫中途島軍官,大家可以親切d叫我軍官,今次我仲有好多位兄弟,其中包括 寂寞式等待 奪命書生 冇緣人 北川悠仁同好眠寶寶,另外仲有神秘人物森麻哥同師父,我地會不定時為大家占卜
廢話唔講,我地開始啦

想問問題既請填妥以下表格,即可,不過唔好犯規 犯規即skip,事前不作任何通知
現實稱呼:
性別:
問題:

規矩:
-時間性問題唔占(e.g.幾時發達,幾時有人請你食飯)
-學業唔占
-犯法野唔占
-唔乎合道德既野唔占
-每人每次只限問一條
-唔好問得太空泛,宜簡單直接
-唔好問得太長遠,最好一年內
-稱呼唔好再留單一個英文字母
-問題唔好水蛇春咁長,一句起兩句止

最後,希望大家比番個feedback同埋分享一下你地既故仔 我地真係好寂寞冇人同我地傾計 歡迎一齊傾下計,放下負,盡訴心中情

btw,咪再催我

咁快開定

搶唔到

你會唔會太慢

名: 金仔
姓別 男
問題 我今年考唔考到救生員

今日同啲朋友開返佢同何雁詩一齊上勁歌金曲同個mv黎睇 睇得出當時都已經打得火熱

現實稱呼: man
性別: 女
問題: 有冇可能同前度複合？

#995開定差唔多啦

岩岩先得閒
今日無帶電制同線
無同事用TpyeC

我出年先再renew

鬼叫你自私

我覺得兒家做緊果套 馬明 做得好唔得
對於 心理學 資料搜集唔夠

我睇緊 果個思思係咪馬明ff出黎

名:lamlam
姓別:女
問題:到底我同依家鐘意嗰個會唔會有機會一齊？

這樣用力逃避一種眼神 其實你已敗露

我去考做白衣司機

名：雯
性別：女
問題：我暗戀既男仔鐘唔鐘意我？

保安

係
佢自己都有病
要人冷靜 係唔會叫人冷靜

馬明個套抄霍建華既

唔係馬明都唔會睇

過去: 月亮
而家: 劍KING
未來: 劍8

你以前係咪感情方面受過大傷害, 搞到而家同人好似保持距離, 唔係好容易發展到關係, 圈子都窄。你應該會繼續活係自己既束縛之中, 未見到有發展機會。

利申岩岩學唔準唔好意思

你唔好迫我啦
保安係叫(大廈) 守護者
有冇記得華弟教架

但有達哥

Hi虧妹
記唔記得我呢個肥矮毒柒窮醜撚

師姐係咪開始緊占？ 係我就唔占廢事重複左亂左

達哥就選擇性失明 達哥何雁詩同陳凱琳啲戲屎到 把聲又難聽

你唔講真係唔記得左 月中都黎緊都仲未出post,又係到消耗緊我d意志

我記得你係男神

呢個post咁多男神，公平咩

PO21 #412 你黎

我占緊上一個

達哥成日做d on99得團火既冇腦角色
點解要捧呢d 女人

Ok

妙手仁心世界級

你: 錢10
佢: 世界
而家: 錢4
將來: 劍QUEEN
建議: 杯3

個女仔係你識左好耐既人?? 佢睇黎唔想改變現況, 覺得而家創服D, 你地之間應該都無咩進展架啦, 未來仲會變生疏。你話你自爆左底牌, 咁我諗係人地對你無個方面意思所以疏遠你。建議係做番朋友算啦...

利申初學唔準唔好意思呀

點解成日柔焦，係咪成日out fo

姓名：Eddie
性別：男
問題：想問下要點樣做至可以同依家鍾意的人一齊？或者有冇可能一齊⋯⋯

agger

我都想講 成集都好似啲回憶片段咁

快d做野啦你

時間性skip

唔知似乜咁
仲有達哥，點會帶個client返屋企架

不過隨時候命,烈火雄火同火速救兵高幾班

比我抖下啦，好累

烈火紅心既王喜

我同你爭

連你都恥笑我

家明

我相信我見到既野

你咪笑我啦

你地夫唱婦...

到底呢個post有咩人唔係男神

hehe

煩住我的 圍住我的 無論多幾多對手 要攻要守 不顫抖 露營必需酒

我

你應該要驗眼

PO 21 #432

你: 命運之輪
男仔: 棍4
而家: 棍9
將來: 劍9

唔識解 求救

絲打囉

FLAME!!! BURNING HEART!!!!!!!!!

連登無絲打

差d唔記得左

我諗佢最享受拍沖涼戲

老豆 起身返工啦

我都諗起呢幕

po21 #412

現況：劍王
問題：錢9
建議：錢騎

唔識解有無人幫拖

番皂沖涼

船到橋頭自然直
順其自然啦

9 Upper

對方似有表示
但依家關係唔多好wo 將來都唔見關係會令大家都好煩唔覺有點改善。
係咪問卜者無理人，態度一樣呀？（呢句9up)

下個PO21 #491
求高手解左上面兩個開左既CASE先

屌你搗亂

我對眼好正常呀 好似係

師姐識唔識解我個個

對方覺得大家係朋友

頭先睇仲以為邊位ching出手,一睇個名原來係你

現實稱呼：Venus
性別：女
問題：今年會唔會有男朋友？

9估係咪問卜者好理智, 成日自己活係自己世界到唔理人搞到人地覺得你唔重視佢

完全冇情感同行動力
我覺得佢似過份自信

都唔知佢想問乜 單身定拍緊拖又唔知,解條柒咩

咁closed case

我占咁多次一次戀人都未抽過, 到底我係咪跌左

太肚餓食左

收埋比自己

我副牌是咪有77張劍10

自己：劍1
對方：劍10
關係：劍10
未來：劍10

問: 今日遇到一個女仔 想知聽日點
今日:杯1
聽日:劍10

烈女，無人敢埋身

全部都劍10

po21 #491
現況：棍6
問題：劍10
建議：女祭司

頂你講完劍10真係抽劍10

解返先：睇返依家其實關係唔差，但好明顯對方可能因為情傷等等依家完全唔想接受你。建議係你慢慢觀察，唔好迫佢啦，順其自然慢慢黎啦

利申：新手9up

劍王

關係轉變得太勁

你連自己都劍10

我覺得掌相成日變唔可以作準

我按感應寫出批文，寫完睇返原來出劍王

我要下世先遇到

其實係 藏醫話每年都有好小好小好小變化 佢地會睇掌紋黎診症

求集思廣益
all back有咩好

po21 #659

單字名唔岩規矩skip

我可能都要下世廿尾先出現天子

Summer 大師

又係呢個冇腦人

仲可以睇掌色，邊個位有變化黎定你咩病痛

真係好正 但當我水魚咁劏

眠寶繼續努力, 今日上完堂個腦太攰

唔緊要
我諗都同實際差唔遠…
只係我同佢識得唔耐
咁大個仔第一個追嘅女仔
完全唔知要點…

po21 746

杯9
可以

利申：fail 左唔好屌我，新手9up ja

我完全係9up mode

冇 得番做朋友

我又諗起我睇掌既不愉快經歷

過去的就讓它過去吧

照追囉, 最多追唔到

隻世界好似ending

po21 #870

你：杯4
對方：錢王
關係：吊人
未來：劍2

似乎你係段關係到係幾安於現狀唔想點作出咩去令關係變得更好。但可惜既係對方想要已經唔係愛情飲水飽既人，佢想要一d實在既野。依家都係得你想復合返返以前咁。未來都唔見復合機會大

利申：肯定有錯因為新手9up.

比人呃錢好難忘記過去

似乎又係一個一百年前竹門對竹門，木門對木門的豪門故事......

852斷掌事件？

有冇人會睇「一周的朋友」

錢姐

po21 #878

你：世界
對方：教皇
關係：棍10
未來：棍3

人地對你似普通朋友關係。依家係你又煩時佢又有野煩。未來唔見會有進一步發展。

利申：新手9up

唔係啦我係廟街睇

都係錢呀

852

中過伏先至係人生

唔知呀，當時少風收到幾個生面口的人fb佢問斷掌問題，先至爆出852個問題，但單野再前再後的來龍去脈真係唔知

好耐冇聽過少風呢個名

佢撈返正行撈得唔錯

會睇聲之形, 同埋想睇另外一套動畫叫唔知咩感謝你在世界角落找到我(咁上下

對方係咪聖人MODE緊

唔想再見到山崎賢人

晚上好

po21 #942

你：魔術師
對方：月亮
關係：死亡
未來：棍王（補：惡魔）

你似move on左所以想搵返人。但對方仲未，仍然對你既關係有d不安恐懼。但未來見返有機會會做sp

利申：新手9up

依張教王要小心d解，無信心可以補多張

記得玄學廢青post有條友係咁否認自己火炎土燥

柒叔

哦，最後被明燈貼左佢八字重寫埋叫過一次雞(其人強調只是環保吹)

我都係

連登見唔番呢啲熟悉既面孔

係堅唔係

要破壞我幾多童年
寧願睇坂口健太郎

哈囉

其實未來果張應該唔使去抽
似乎有d有趣野發生可以觀察學習了

即係點, 可唔可以講白D, 我悟性低

po21 #982

你：棍王
對方：魔術師
關係：死亡
未來：錢5

對方似有對象或者拍緊拖。結論係無機。

利申：新手9up

軍官記唔記得我
你有無幫我占到
我懶得追post

寶寶你係咁抽到呢D牌

po21 #989

幾時問題唔答

po21 完啦

軍官都冇開過牌

未呀,聽日幫你啦,好眼訓

我手臭

我收左牌了 其他巴絲可以幫佢開過牌架

所以我先解普通朋友 師姐有何見解

瘋狂聽歌

因為關係係死亡牌

利申9up

死神係一張轉化牌，無論係義理定直覺都好，但同the wheel有少少唔同，死神係有選擇性而wheel係無嘜
因為出死神，後面張未來牌就好容易成為補牌去補充死神的取向
不過依類的觸機性睇來向去勢，係行到果個位先至發現到

我9估對方有D野專心做緊, 例如學業工作, 無心情理D凡夫俗子

我同你一樣諗法。對方有野煩無閒情理會兒女私情之事

又話訓，訓到依家都未訓

btw 下次開牌直接開post 22

做左好耐家務好攰, 仲未掃地

點擊次數:66
你佔咗幾多次

諗住占多個, 點知開完牌我隻貓一個屎忽坐落黎

你主人叫你訓呀

睇緊妙手仁心

佢想打尖

係呀, 佢日日都要等我訓覺先一齊訓

唔係好多姐,十零次咁啦

可能因為D罐頭食晒我今日唔記得買佢今晚無得食唔開心, 所以要阻住我

剩係呢個po都66次點擊算好多

頂你一日到黑都cctvb

冇罐食仲慘過你唔同佢玩

重播又重播

佢朝早同夜晚都要食 我唔記得買即係佢聽朝都無得食, 好慘

名：主人
性別：不明
問題：我奴才今晚會唔會比罐頭我食？

起身睇到訓教

不過注意喎, 成日食罐對啲牙唔好

牌又唔見你占

話說今日幫朋友睇貓，開罐頭比佢食。我發現罐頭隻味勁香，聞落好似幾好食

我食過

好L腥

好無食

竟然 咩味

我係食, 整係聞到

隔空動物傳心術

牌子問題 我朋友個罐好香

我食過蟹柳同魷魚絲d frd，好好食

妙手仁心定妙手人渣？

係

攰呀

係咪佢地d snacks?

我隻貓都有魷魚絲零食, 有次我屋企人拎起想食, 我問佢做乜, 佢話以為人食既 我想講貓食貴過人食架

Gg，比朋友追數岩先 但好攰唔想幫佢開牌

找數啦

我家姐d貓以前都有呢d食。仲有雞肉粒。但實在太肥依家得返1-2包餅乾零食比佢地食

攰啦 周公召喚緊我

做貓好過做人

加油

好想知你可會快樂
還是總躲不開生活煎熬

想問下見返嘅意思代表咩
除左做sp

大約都係咁 同我睇到既野
我辛苦無問題但我真係好想同佢一齊
算 早d了結吧啦

我係上個post比人屌我連say句hi都唔敢條死港女
想回post但發現已1001
比你地屌完之後
突然有返勇氣
想同佢講野
但諗緊開場白

但我覺得佢會當我痴線囉
因為睇返record
我鬧佢篇野話以後唔煩佢
但之後消左道氣
又同佢講返對唔住
道歉文又重提唔煩佢
其實仲係煩緊佢
我都驚左自己
所以想睇下占卜結果係點

算啦
我膽粗粗咁同佢say個hi
扮曬大方問佢近況點先

加油
比信心你

打算訓覺之際佢喺whatsapp群組講嘢
又忍唔住覆咗
多少往事 停在心頭
夜雨觸發這景致 令我憂愁

驚咩姐,話唔定人地冇再嬲呢

夜深要訓嫁啦

你都話訓話左好耐

祝你成功
但搵還搵 唔好再講「對唔住我唔煩你」呢類說話
真係好煩好乞人憎，將自己擺左喺一個受害者既高地上做咩姐
搵就大方啲！得體啲！樂觀自信既你先會吸引到佢！

以前都講過，但後來有人同我講番呢句先至發覺有幾煩

但係唔實在係點解 唔明

點解我會話唔實在呢
因為我自己覺得 每一段關係理想既話 應該係一步一步邁向未來 向未來出發
但你地唔係 似乎反而係經常性留戀過去既美好回憶 雖然間唔中諗番過去係好 但係我總係覺得冇左邁向未來實踐既元素 好奇怪
我係咁睇囉

早晨
晨早流流切果盤，再做外賣仔

搭緊車番工

已經開始扮工

寂巴.. 點解力量會解比幾多時間努力都無用既??

因為我覺得 對方劍3 未來杖10既情況
就算問卜者願意投放大量時間同努力 都唔會逆轉到
我係咁諗囉
個人初級見解

長知識了....
不過我見既係可以補充下要善用同控制自己內心既果團火...
太AGGRESSIVE會"咬"親自己...

個人見解

咦 我又唔覺會係太aggressive
事關雖然圖中人係控住獅子
但係佢並非真係硬碰硬
而家以柔克剛咁
個人見解

瞓左半日就
話咁快第23個post

btw 唔該哂bro[/quote]
唔知點解我覺得遲啲你地可能會做同事
9up[/quote]
應該冇咩可能
我打算轉做其他行業
佢同我同一嗰major[/quote]
你想轉姐
咁可能人地都想轉呢[/quote]

明白明白~~ 長知識長知識

學得果4個月 係半桶水嫁喇 有錯指點下啦

講呢D....唔同人就有唔同見解同故事
有唔夠角度去睇D牌都係好事黎..

睇牌似你想搵返人見返面。你話會唔會做返朋友又好難講，將來見返可能會尷尬，但對方又未至於唔會理你。但我個人認為有機做sp姐。因為對方月亮仲未放低段關係有留戀ff好多野，所以有機sp姐。咁有d sp都可以係朋友既，但唔會係普通朋友囉。但一切都係你做主動

利申：9up

聽日就走 有d不安不捨

一路諗住我

你去到就會好開心

一路好走

虧妹

我希望我搵到工

多謝你呀巴打

我會掛住你架啦

唔好掛住我

新旅程要展開啦

訓左12個鐘

連登有愛

亂入

窮撚之旅

比d義工o靚仔見到我碌連登 叫我絲打

底已起

係咪未行埋暗戀中

應該得

有冇offer都改變唔到嫁啦

yebye你條尾

同佢講連登冇絲打

原來係你

佢講嘢好低B

叫佢俾啲信心自己
會開心啲嘛

係柒叔

行動代號 寒戰

稱呼: F。男
感情: 單身
問題: 鍾意左一個有男朋友既女仔, 佢同男朋友唔盤穩定但好愛佢, 同我有少少曖昧 間唔中因為內疚想斬我纜, 但我都留左係佢身邊, 點先可以追到佢

今日補習一定會準時 我話既

聽住先

陣間火車會故障

單字名唔占呀

Sorry 睇漏左

plz help me.. 依樣野俾我壓力好大好辛苦

就到火車站 進度良好

無咁易既 無人阻止到準時童子

一定有野發生

我衝去跳軌先,你等我

同過佢食飯 我幾唔好意思

我去緊上堂 驚彌敦道塞到遲到

拉佢架車手制

係就

軍官有廿條命都唔夠啲朋友黎 一係行山推佢落山 一係推佢跳軌

成功上左火車 輕鬆

相認左?

佢地成日謀住我d錢

8成首期

變人乾啦

變左人乾仲有2成抽到的

算吧啦 8成

無野阻到準時童子 提前到達

我爆你真身嫁

終於準時

做第3者你覺得會有好結果咩

未開牌已經唔睇好...做人第三者開心咩..??

人必自重而後人重之，人必自侮而後人侮之
你搶番黎既... 他日就會有人係你手上搶走... 你還決定要開?

唔好俾red見到呢個case

推到比red cfu見到

我ex同第三者拍左1年散左

現實稱呼:啊K
性別:女
問題:有冇機會同前度一齊翻？

Thanks

認真既
你係咁鍾意就慢慢等，係你既總有日會等到
出手橫刀奪愛就祝你他日都被帽

塞車成功追曬四個post

出現了

明白 但如果我慢慢黎 慢慢咁開返佢個心得唔得 其他我做開辛苦個個 無乜野架啦 姐係可能一年半再咁

我幫你占左
不過唔係好準感覺

建議:錢1

單開一隻唔知點
不過都ok
慢慢黎

點解會自己覺得唔準？

都唔match你講過既野
怪怪

講黎聽下

你搵番個結果望下咪知
好似係po22頭

寂巴留唔留得tg 其實我想學 有牌係手
一係我留比你

俾啲時間我

係囉係囉.. 你搵番出黎再睇過啦

我都係啱啱學冇耐嫁ja

咪當傾下計 [img]iam555555bb [/img]

上面位ching追幾個post會唔會太痴線

你問下軍官睇下佢幫唔幫你

屌唔識用新巴隱匿留言

等陣TG你 打緊機

我連幾頁都唔想追

到時搵我啦

ching唔好玩啦,你仲勁過我

點解整係搵寂巴教

d cm長既話一頁都唔想追

佢靚仔

搵到
其實有啲位幾中
尤其係講佢沉醉係自己世界入面果part
我地成日鬧交都係無謂野，但歸根咎底係佢好先入為主套左啲野落佢自己度先
我舉個例
佢cap 張圖話句野唔岩。我話語法無錯。佢就話我中文好啲就可以踐踏佢
但我真係唔係話緊佢 佢成日嬲我都唔知佢嬲乜

咁搵師姐啦
最多我放師姐TG上黎
師姐很
dry

現實稱呼: yan
性別: F
問題: 男朋友有無變心

點會呀... 軍官係度幫左好多人架喇

冇呢個技能

女都唔識溝 點溝仔

4張中1張
太廢了我

可唔可以PO埋個結果望望

因為你只會比女溝

女我唔要

皇帝牌都中 我係段關係入面叫做"佔上風"我決定，或者佢就我多。

問卜者係男...冇記錯既話

原來張皇帝真係咁解.

我呢d廢柴黎

你比對方既感覺係好有霸氣，因為著住盔甲，令到對方認為你既一字一句都係聖旨，想攻擊佢，但其實你內心係點你自己先知
對方似係沉醉係自己追求緊既入面，有少少忽略你地之間既關係同埋你本人既感受
關係黎講你地相對地保守少少，大家都缺乏一個OPEN MIND去理解對方 (留意番棍王打則坐，佢既保護意識都幾強)
未來黎講，如果你想打破你同佢之間既框框，就要主動少少去接受佢既野，持住一個OPEN MIND (總有人要行第一步架)

齋睇牌.. 無留意前文後理.. 可能講得唔岩

SOR呀寂巴.. 我成日加把口解你開既牌..

我自己唔慣同求問者有時差咁開牌...睇完鋪牌加兩咀就算

最尾果啲答唔到你住
暫時諗唔到有咩共同目標 成日兩日一小吵 吵埋啲on9野 好難諗將來

點解我個時無建議牌既
係咪因為唔洗開都建議休息

睇開牌果個人果陣心情架咋..
我自己練緊無陣三隻

好啦 唔識玩呢個遊戲

追post

師姐唔要我

林嘉欣我ok

因為...因為....你冇問建議

是但啦 冇所謂

我而家鍾意點開就點開,理鬼得佢咩牌陣,鍾意加咩就加咩

追咩？

有呀 唔緊啦不過
係唔係我諗清楚自己想點就可以搵返佢啦

我又要買 每日一抽

學森麻兄講 小三會被人輪

我出返去先

買啦 我副有鐵盒us games都係一百蚊咋

寂寞男神

sad but...

我個紙盒爛左一忽仲未諗到搵咩裝

布袋仔

我個盒仲好靚仔

我副牌用左N年.. 甩皮甩骨.. 用膠紙修補..救得幾多係幾多
(外面包布落化妝袋)

見通靈之戰啲人都係用到副牌甩皮甩骨 係大神既證明

原來係個盒

諗多左

有一晚幫人占完唔記得收番落櫃,訓教果陣踢爛左

D牌... 都仲幾新淨.. 鍚住用就無事...

千祈唔好比SEEKER屈牌... 即燥

戰損 我對行山鞋都充斥住泥積

但係我又好想同佢傾計

因為我覆完先見到佢改左

個個放晒工，我仲on99等d o靚仔返黎交野
比我放工啦

腳趾尾拉西 我個盒勁硬

我見有啲卡套 有啲想買

move on la

同我地傾

我收工啦

好難捱

泥積諗起老泥積 肥婆都係身經百戰

無了期等放工

同我地傾啦 可以分散注意力

睇緊比卡超啦

我要師姐

有我陪你

厹
師姐搶手

仲有6個鐘交essay

休息完又可以點 其實休息完都係要完

咁仲上黎

身邊冇咩異性啊

美極

過膠算啦

我愛師姐

返緊屋企

我收十點

係fd就sd d hayden j圖黎啦

紙盒好快梅,跟住踢一踢就爛左

得veuns咋

新的開始囉

用開布袋or化妝袋
仲可以塞埋占卜布同靈擺落去

唔要呀，你自己j啦
我j hayden

用布袋咁副牌咪唔整齊 個底唔係硬

冇呀

寂寞話只係中場休息架 係咪考驗黎架
支持唔住

但擺得好地地其實好少可會整到佢個喎

無占卜布，成日係台到推唔開

因為係愛呀哈利 其實真係想學

可能係你地既新開始呢
但有d野我覺得完左就完啦，因為如果冇問題又點會散

你冇技術

好小氣
我自己google

都係既,但冇安全感

唔得呀

冇得你自己唔比

好過爛盒啦

仲以為所有問題都有解決方法
可唔可以失憶 好想俾車撞到無記憶

佢成日玩鳩人 太多仇家

聽失憶蝴蝶丫

你問撚屌軍官

又小氣 又記仇

軍官係地主
Full pay

你係男神丫嘛，我認得你

不如block曬所以野算啦好唔好

屌

你講中哂

Red cfu 我地真係無可能咩

你叫我?

我覺得你起碼比佢抖3個月
而家就真係不了

三個月係咩黎架？？ 點解咁特別既

sparta又入黎講我壞話

我讚你 高帥富
我用唔番SPARTA
屌佢老母

我fd做左4年pizzahut今年加人工到$39,早兩日個經理話唔夠人用call番我出$40比我
笑撚左

改做絲巴打

好呀

red cfu 你都 ？

繼續扮

你個朋友好撚慘 唔夠你高
證明軍官係財俊

Btw 佢好似仲低過牡丹樓 搵鬼做 又辛苦
幾時教我整Pizza

有人用左啦

食佢就識

佢搵唔到我點算

佢食囡係叻

佢唔resign姐 我resign左佢要挖我番去唔出高d點挖,不過我冇諗過番去做
pizza上網睇食譜都整到啦

你想點先

我覺得虧妹好公道

你呢 我碗餐蛋麵同西多士呀

被恰

辦法總比困難多
要搵一定有方法 如果佢真係要搵

但蒜香意粉係最好食又最平

洗乜講

你好西多士

想搵佢

嘩

佢會唔會以為我嬲左佢

我都中意食呢個

嘩嘩

香蒜好垃圾 蒜撈意粉再炒d豬肉火腿,加埋一齊過爐

要問下佢先知

軍官教我得唔得

利申:a0

嘩嘩嘩

我覺得你可能未慣無左佢
近排睇過朋友係Fb話一齊7年都玩完
覺得好多野都好虛無
同埋人生有好多野 唔係淨係得愛情
二來 無話無左邊個唔得

利申 A0

講就兇狠

曲線想我整比你食

食咁多女又冇手尾跟 會唔會太勁？

用蒜粉撈完入焗爐 無炒過架？

直線

犀利 食完唔上身

蒜粉冇炒,得d料炒過

思路一致

比個5先

繼續屈

意粉唔炒 咁撚懶
佢蒜粉咩牌子

有機會咪整,大把人食過我整果d

蒜蓉黎

你D客唔知有冇食物中毒
我淨係記得你做步兵 迷路

屌你路痴既野你識條春咩

用搞拌機打碎？

整比d 女女食

咁又唔知佢點整bo,淨係知用蒜蓉撈落d意粉到

好似係用機磨

有機會先

即係冇得食

虧妹金句錄

現實稱呼: 軒
性別: 男
問題: 下星期會唔會去到我想去既地方?

唔該巴打

廁所

?

知易行難
認左係佢 好難無感覺

Hi ching 排定隊先 我地咁近

潛水做野了 得返3個幾鐘

認真問下各位
休息呢段期間應唔應該繼續keep contact

現階段你有計劃出發，但係你自己十五十六，覺得去左之後，而家身邊既野會無左，簡單講就你唔捨得呢邊...又貪心想望住個目標前進，問題你呢個決定係一個幾大既決定，你唔能夠一時一樣，你點都要朝住一個方面黎揀

你自己心目中有一個岩自己既選擇，某程度上你已經揀好左，亦都唔會有人可以改變到你既諗法，差係差在可能需要一下鼓勵...或者一個推動力

比大家過下冷河啦
佢要 你都要

BTW 你有FEED BACK可以繼續講落去

唔好啦

仆街咁準既

啊.. 結果你劍二 戰車 杯王

好啦 但完全唔搵 幾個月後無啦啦搵返佢唔會好怪咩
係咪生日快樂都唔洗講

幾時生日？

生日快樂唔講唔得
我覺得

你自己急性子會傳到去對方果度...
首先你處理好自己情感先... 唔好比對方覺得你CHUR佢..
你可以做番自己既時候.. 就係你可以搵番對方既時候..
而家對方你怕左你既CHUR.. 首先你要唔CHUR

SORRY FOR 199999

如果佢就咁一句thanks 我怕我承受唔到

我心目中有一個岩自己既選擇?
我心目中係已經有一個選擇, 但我唔知岩唔岩
而且冇錯, 呢個決定係一個好大既決定, 冇得返轉頭, 對我未來影響極大

依家係咩黎架 經驗之談定塔羅 我好驚
做返自己即係唔再想搵佢個時？？

首先呢個選擇係人地幫你揀定係自己幫自己揀??
有人點條路你行.. 定係自己搵條路黎行..???

我粒唇瘡爆左好痛呀

要講，但你都要預左係會就咁一句thanks

ER... 我已經唔記得你果鋪牌係乜喇
再者.. 你解完牌.. 你自己調整緊心態... 舊果鋪牌已經唔能夠再解釋你而家既情況，你已經改變左...
但唔代表你可以開多鋪... 而家係你自己比自己既考驗黎

飛滋go有無用

Thanks完之後 唔洗回？？
可能佢連thanks都唔會講
如果係一大班人係group度講 咁我應該跟人係group度講 定fb 定pm好啲

我有唇瘡膏。岩先茶完無耐佢爆左

過多一兩個月再開過得唔得 幾時先再開
好驚好多野都已經變左

爆左快啲好呀 可能

自己揀
自己搵條路黎行

咁你已經答左自己呢條路.. 呢個選擇岩唔岩你

如果佢thanks就咁完，都代表佢未有興趣想番轉頭啦...你再follow up又何苦

痛丫嘛

但其實如果人地就咁同我講生日快樂 我都唔識回
唉唔知呀 即係生日係一個轉捩點 有就有 無就無

好快無事 你搵野敷下啦

條路自己揀, 只不過我唔知岩唔岩/ 應唔應該咁行

係其他地方搵野插幾野 果個位就唔痛

岩啦咁，你生日前都唔好搵佢住
然後一係生日講生日快樂，佢thanks你就問佢生日過成點開唔開心呀最近點呀之類
覺得有機就試下約，話一齊慶祝

無人會比你自己更加清楚自己想要咩..

唉
唔該巴打

希望幫到你

咁快得唔得架 未夠3個月 我好驚呀 嗚呀

定係下年先 好怯

3個月係一個虛數
姐係要你比時間佢抖姐

回血 明白 好驚呀 嗚呀 多謝你地

都未5月，唔洗驚住

插盲自己

冇人叫你插眼

嗚 都好多謝你地

你 隱士
佢 劍knight
關係 劍6
未來 judgment

judgment day
講笑，沖完涼先解 有人想解可解左先

隱士

決絕小小，放棄la
人地有仔la

輕鬆d啦 生日講句快樂好平常
仲有成個月先五月無得擔心咁耐嫁

市面上無咩

突然係到諗
與其問今年有冇得出pool
係咪問 過去19年點解冇得出pool
比較實際

唔知,好似係用機磨
你買番去自己切碎啦

唔係,根本唔洗問都知

Y

現實稱呼:啊dum
性別:男
問題:請問我會唔會離開到個孽緣

唔係樣問題就錢問題嫁啦,問黎做咩姐

寂巴咁靚仔

1.錢
2.樣

名：彤 (女）
問題：事業前景如何？應唔應該繼續向呢方便發展？

靚仔無$都未必有女
但有$樣衰唔會無女
所以係1.錢2.女

agger,無名兄你有錢定有樣

明顯兩樣都無

you a3

冇錢冇樣有女係點樣樣

會有d咁神奇既事

你呀以為同人地曖昧其實只係你鍾意人，人地根本無咁鍾意你，個女仔係衰衝動，明知有男朋友都同你曖昧，但其實佢知點做先係岩。而家一係你一係佢想冷靜諗一諗要點做，你都話佢想斬你纜啦，即係佢想解決件事架啦。未來你會有個好徹底既改變，呢個改變會來自你地感情既失敗。但我知你又好鍾意佢嘛，我抽多左隻劍皇，即係叫你用理智去諗掂佢，你自己諗下啦你係好靚仔定好有錢，人地點解要唔要個好愛佢既男朋友

咁點解釋

例子呢

點講例子阿 師兄

呢個語氣.. 同一棍扑落去無異

咁我未見過

我都覺
仲Contact
點諗清楚同冷靜下
出去行下 睇下個世界

講真出審判好過出杯9錢9既
起碼個巴打走得甩冇沉船

而家轉身仲來得及

現實稱呼:雅
性別:女
問題:鍾意左一個男仔，但佢有一個拍左5年穩定既女朋友，我有冇機會同佢發展
麻煩巴打

已經占到po21啦?po14係咪占左?咁我去爬文啦咁

未占

眠寶 你既朋友阿

我好似見過唔少

我係咪要quote番出黎占?

最好啦

軍官出手喇~~~~

求閙醒

係咪即係我負責
但我要10號晏就/夜晚先占到

屌都廢時
鍾意呢個感情唔到你控制
但你控制到自己唔去破壞人地既關係掛

post14#336:

做第三者會比人輪姦架

我抽到個好完整既故事

似會出現一個對象，你好快鍾意左人
沉左船但對方拍拍屁股就走左

大師有無得避免

好彩仲有得上網買baggage. 20kg 去25kg. 唔洗罰錢

可唔可以講多d?

理性啲唔好比自己沉船

已經沉左喇wo

終於要飛啦

抽到咩牌?

幫個巴打抽左，想問問大家意見先叫佢睇
佢問佢同一個女仔1年內有咩發展

巴打：錢1
女：劍8
而家：杖6
未來：杯騎

我理解做佢鍾意左人無耐，想慢慢發展，但對方係個好敏感好輛顧慮既人未必會好快比到回應，但巴打只要繼續努力，最終會成功構築到一段幾好既關係？

大家點睇

似係對方比signal你誤會先既
中段會開始反思呢個人係咪岩 但望落你都係會中個頭埋去 最後game over

有得避既，遇到有興趣既對象時自己小心啲囉
我而家占既係呢一刻之下你既未來
但你諗法做法唔同，結果都會改變

人地都唔敢行

好似我

杯2棍8審判
補到劍七棍十

咁杖6 同杯騎點睇？兩隻馬又有水我覺得會有發展

占到邊,等我占番兩三個先

rip

打醒佢好
人地都想斬纜無謂再煩人

應該直接開po22

軍官 開po22

係呀。仲有13個鐘我就要飛

世界變 軍官會開牌

寂寞比啲意見我個占

係新加坡機場占

去邊

即係幾點

係機場開牌 我發現我轉機7個鐘。諗落一出一入又要8點到返機場，但我晏就3點先落機。決定唔入境係lounge hea

世界唔會變,已經到盡頭唔識郁,達至高峰

聽朝10:55 軍官保佑我

袋鼠國

仲要未計delay

等我幫你開番張牌啦

一路順風
葡萄

都係留係機場hea算

你都可以

解咩

要做港奴,不了

兩星期內搵唔搵到工

你做猶太人，不了

屌那聲 達哥做社工做到咁撚蠢
仲可以講 我認得你呀

幾個鐘 10頁

時間係問題

好慢

冇左你

即係要好有耐性?

現實稱呼: YI
性別: 女
問題: 想問我同依家呢個對象既發展係咪已經告一段落？

我都未飛

杯騎有火 但係佢用水黎展現
佢而家的確係中意佢
佢會願意慢慢行動

印象中係咁

其實占到邊 好驚睇漏左
追post追到2046都未到底

#18
毒撚最忌冇自信 其實佢對你應該有意思,只係因為你冇太大既行動令佢唔敢行埋黎,你好似派軍糧咁派比佢,同樣地佢亦唔知你鍾唔鍾意佢所以佢又冇點表示,首先要慢慢咁行近對方先,唔好諗咁多野黎困死自己,否則凍過水

現實稱呼:阿傑
性別:男
問題:最近可以幾時出pool

歧視

點解有馬就有得發展

如何增加自信

有行動 好過企係到 (憑感覺

去韓國

死神點算

首先要欣賞自己

x2
那有$

po22

錢騎隻馬企定定又點計

red你副牌好靚.. 不過我未解到呢d圖

打code打到心很累

mythic
看圖說故事就得

岩岩軍官同我講
原來佢似馬雲....
個身家

R巴打

利申 唔係好識解

要多d時間先read到

#20
你自己都選擇逃避,咁仲講乜春 打個hi就可以聯絡番啦,問乜鬼卜

個樣呀

cup騎有保留

咁你覺得最終只係朋友?

美好既關係停留係ff之中

下個post22#125
占左兩個又係時候抖下

唉 你地都有D準

準左邊方面

根本就單機緊

難行囉...其實佢都唔係咁隨便

兩個就抖

呢度有冇第二隻it 狗

屋企人係房訓教唔開得燈呀

祝你好運, 過一排再番黎報告下

係咪漏左我

等緊你結婚的好消息

冇啦 今日迫佢表態 我都知我比起佢 我更痴線

咁早訓

森麻哥係咪等飲

聽日可唔可以占埋我

姓名 達
性別 男
問題 今年有冇可以唔再係A0 唔使做魔法師

好正常，條路唔會最容易行
我唔知點解相深信依段感情係可以白頭到老，細水流長，但係會有好多細的沙石

依家先po22 ja wo
Po9-17要再留先占

迫人無用嫁無人鐘意比人迫

森麻哥幾時睇埋我呀

我無嘜興趣飲，但今日我都謝曬皮

大概係我覺得出左3次街 我想試下 捉下佢隻手
佢拒絕 (佢之前遇到好多唔好既人)

之後 我就迫佢 話如果你覺得冇可能既 咁我咪算囉

佢話唔係 但要多D時間

我痴線架嘛

咦我可以開多局.. 有冇CASE彈出黎...

衝動是惡魔
唔知巴絲幫你占左咩
但記住呢句啦
如果呢刻相處得ＯＫ咪繼續咁住先囉

我覺得你要相信佢，相信你自己

po22 #125
現實稱呼:C
性別:女
問題:會唔會有機會同到個暗戀對象一齊？

而話單隻英文字母唔理既

咦, 英文單字名唔占WO, 唔洗理

有啦
[quote]
PO22 #232
現實稱呼:諾
性別:男
問題:同個女性朋友有無發展機會[quote]

有啦

佢其實唔係咁隨便

佢話會既 但想遲D先 咁

係唔洗占
Btw, 陳生乜又係佢呀？

留個名

咁咪比左答案你
你需要既係體諒佢
而唔係因為自己想點而迫佢

劍三 劍二 錢后

睇個勢阿諾既對象同佢自己本人處於一個三角關係，或者其中一個仲諗緊，十五十六唔知邊個好...

倒不如順其自己.. 唔好勉強... 專心做番自己本份先，怕且都無咩機會

阿諾本人唔係度無咩料問到.. 齋睇牌得呢D

隔時加埋時間差難搞...難搞

局住走出廳

都話佢係劍侍
我副牌既劍侍係坐左喺舊雲上面
所以佢好驚自己唔小心就會跌落地
你比多d時間佢，佢要好多安全感先敢行

你quote番條問題出黎啦,唔記得左

可唔可以講多D俾我聽下

後生細仔咁早訓

下個
PO22 #380魔法變變變2 日前
千
女
公司兩個月前黎左個新同事，最近交流多左，有啲好感，想問同佢有冇可能發展到？

其實都冇咩可以講，佢好需要安全感
你比多啲耐性，同埋你都諗下自己係咪真係好鍾意先啦
識左半個月就一齊，正常女仔都唔ok啦

呀...記得啦,但唔記得你叫咩名

早訓早起精神好 邊似得你地班夜鬼

係既 明白
我諗我而家開始唔再發癲 都仲樂觀既

唔捨得訓

頂...因為先識左半個月
咁人地唔應承你有幾奇呀
唔好話我標籤如果半個月就肯同你一齊
快散機會唔會細囉

咁直踩10點,係飛機訓

有隻蚊係咁咬我隻腳 仲咬我腳步底

我床頭放左支野紅茄 因為夜晚有蚊真係好痛苦

腳板底好絕喎

全年都會比蚊咬

仲有腳趾

R又唔係 唔R又辛苦

審判 節制 劍八

地位上有落差.. 一個係高位一個係低位，要花時間去調節下相處模式，對方比較慢熱，求問者太多諗法想發展會令到對方唔敢郁，宜放慢腳步

唯有打十字

眼皮先絕

直踩，不了
我依家訓

拎藍色原子筆圈住佢

腳趾"那"都好賤

係我唔好既 我有時會諗住佢係拜金...

但其實佢都係需要安全感 了解多D 唔係隨隨便便

即係咁，如果有人個名叫julie summer, 咁你又會唔會占
可能平時真係咁叫個花名，依個case候住數is ok, 無反應就throw away就

學女巫同亞神講，貞潔是好的

兩睇既... 我又唔排除D人掉低條問題就走左去.. 到開完牌又唔番黎.. 石沉大海..
我情願佢上水番一番黎講一講...
咁我都覺得值得開

夜晚訓教係你耳邊飛黎飛去

因為一開個陣好多人話自己叫T, C , B, M 咁, 都唔係平時叫既名黎既所以軍官就係第一頁打左條RULE話唔好單一英文字母

慣晒 次次一早訓3點零鐘必定醒一醒,d蚊嘈住晒就會好燥

一聽到就好煩膠

我見彈幕話佢戀愛經驗都多

依d就係訓練直覺同感應的時間

總之最新進展就係咁

ANYWAY我真係做左好多煩野

希望又呢刻開始可以醒醒定定

男
德
同個女同事可唔可以一齊到?

你聽到呢啲聲音 就知道 你黎R痕既時間不遠矣

其實都估到架啦

好彩D蚊好少搵我

次次都r腳指

D蚊全屋整係搞我

S14係咪出到EP11咋??
呢家先睇到S15 EP7
S15得朱莉王吸引好悶

點會呀

S15 個女巫都勁WO, 佢次次都差唔多睇到晒D過程

一開始跛腳個個??
係勁但唔吸引
可能朱莉太有性格

佢個ex叫佢黎參加嫁 第7季冠軍個女仔

塔季楊娜最後同左x光眼一齊

男方出軌
係最近既事

之後睇啲人翻譯亞神俄文資料話佢同過好多靚女拍拖 佢之前係另一個俄羅斯節目既監製 識好多女女

咁都感應到？

估唔到喎似姐弟戀
亞歷山大係咪同左瑪莉蓮一齊

補充
識左年幾,關係一直唔上唔落,最近好似進展得好快,但我一直查唔到佢有冇男朋友(之前試探過,但比佢轉移話題)

下 我早排仲見佢地ig睇戲 咁慘 塔季楊娜傷心死

女都生埋啦

叫朱莉屌柒條友

大叔真係好瘋狂，搵出路果野明明可以唔使見曬所有守衛就出到去，都要特登搵曬出來重要贈幾句先出去

睇到EP11 2個一齊拎最佳個陣SWEET到

開頭仲以為塔季楊娜同朱莉死對頭 因為佢地開頭嘈過幫人服務收唔收錢 最後係主持人出黎super

大叔係S17??仲未煲到

11集勁出面 直頭係牙fred同何雁詩上勁歌個畫面

17季大叔好正正 好型

btw我懷疑我睇得多，夜晚訓覺合埋眼會湧現d恐怖野，好驚

肯定係

打和！平手！

牙fred

連主持都忍唔住問佢地

一齊食花之戀

我又無咩野
係第一次連煲4集個晚訓比得較唔好
但真係一見朱莉王亞歷山大瑪莉蓮就起雞皮

啲主持都係巨星幫好似
巨星幫出果啲全部都奇奇怪怪

睇完訓得好好

呢家慣左一日一兩集無咩事

通靈者正在調查先高質 啲準繩度高好多

塔季楊娜會唔會落佢咒

夜晚肚餓

煮個麵

我箍緊牙戴番左個套, 唔想除落黎, 忍

我覺得香港應該都要攪個通靈風水之戰

司徒師傅:出事嫁嘛

我都好想食
係咪要箍兩年？

有d人重威到個b未出世都可以批到殘廢啦，真係未出世先出事呀

姓名 澄
女
想問下我同男朋友會唔會有好結果?

玲玲師傅今日批牙fred出年係香港撈唔掂 我係火車笑到

深夜放毒 pizzahut半雞

個個人唔同, 睇下你幾唔齊同要旭幾多, 我用透明個隻會慢D

殘廢都批到有乜做唔到
玲玲成日柒嫁啦 羅盤調轉攞

廿五歲人突然想箍牙好似太遲

請你食呀

我個POST係唔係沉左底

答的士黎啦

真係好狠

你好唔齊?
我都22歲人

唔該唒巴打先
睇黎真係無咩機會 而家都係我做主動同佢講野
不過咩係隔時同時間差 即係佢有段時間鐘意過我 不過我無把握到？

Ok 即到

都幾唔齊下
門牙有少少向外 但好少

Po幾啊

22箍完都係24 25fit哂啦

我覺得我好犯賤好煩

明知佢要溫書/集中精神 我都仲成日煩佢

點解我要咁做

上火等

留低個地址

岩岩上的士 3分鐘到

Po17 #191

童子都係住上水?

附近 你都係?

我叫Tracy

係呀

點解又係你既
btw 你唔係係隔離post 都放低左問題咩
連問幾次會全部唔準 同埋折壽

你係軍官同學?

寂寞巴好波

唔會啦我25啦喎

呢個post 就快要叫包相認

嚇死人咩 嚇到我個心離一離呀

咁多鄰居既

可能係早你幾屆d師兄

放低姓名班別學號同住址
我地好快會有專人幫你處理

會唔會呀

以為你地未占 我爬下文先

一題多問要折壽

學弟你未放低

唔好咁刺激,心臟承受唔住

點解咁多鄰居

太恐怖,都係唔好係火車上連登啦,比你地見到就仆直

點解咁多同學

其實我都唔知你果個占左未
印象中好似見過
你慢慢爬啦 加油阿

咩話 家下認親認戚?

你唔上連登我都認得

咁惡

真係未占

唔好相認

但我好似記得佢番過黎

拉巴見呀

如果箍完靚好多就箍啦, 不過要諗下食野唔方便同埋箍完要戴固定器

無啦啦變相認POST

唔係掛 單憑張咁耐歷史既相都認得

聽日番10點

好希望最後係如你地所言

認到 除非你大翻身左

軍官其實返咩??

而家冇戴眼鏡

怕自爆,不了
不過聽日開工又要踩單車來回上水粉嶺

到底咩工成日咁勞動

間唔中姐,正常9坐冇野做

來回上水粉嶺好難諗喎

唔會諗到 鍾意咪去單車徑曝曬住黎等我

我有你地址
你想食咩外賣 講！

係 佢好似當我普通朋友咁

今日我最早

錯晒

我早過你lo

邊個知呀？

咁你早d lo

虧妹點話點好啦

森麻哥點睇

dllm臨飛先腸胃炎。痛到仆街多過屙 希望黎緊個5個鐘無咩事

無話點睇，但覺得唔應該鎖死自己係某一個境界
題外話，未必一定啱，此人都有機會被野跟借機會"食氣"都唔出奇

我睇過有人話
點解出面面占會俾人個感覺係好準
係因為其實個占卜師係開牌其間落左暗示或者對話其間利用cold thinking
令到問卜者既諗法順住占卜師想既發展
導致問卜者覺得占卜師好似真係知好多野咁
係咪真

即係軍馬同英耀

我覺得正常黎講唔應該係seeker順住reader 既意思去諗，反而係講緊兩個人既交流，牌只係工具反映求問者既現實，解牌果個所講既野，絕大多數都係來自問果個人既經歷同埋現況

好似又會遲到

都估到
唔駛驚訝

琴晚5點訓 勁攰 依家飛的 落車狗衝

原來的士加左價

你搭開竟然唔知

現實稱呼:Victor
性別:男
問題:
1.幾時會搵到新工呢?
2.幾時先有拖拍呢?

Thank you

你唔遲先係新聞

果位師兄話唔想d巴打比我地呢d免費隔空占卜既濕9呃

佢有佢做，我地有我地傾計
比框框 框死自己，對自己對客都唔係好事
睇完就算

我只係覺得好可惜遮，佢咁大好前途就咁比庸師斷送

呢句好mean

睇第一頁

SORRY,眼大睇過龍,問工作好了,想問下黎緊呢段時間幾時搵到工呢?

Thank you

依個問題就要由傳承開始講起

又有野錯?新手第一次留言唔知規矩...

summer 成日可以用啲好平淡既語句一野銳落人度

黎緊呢段時間幾時搵到
同
幾時會搵到新工

分別係邊？

如果我答你三個月後搵到，你係咪就會Q埋對手坐係屋企等三個月就有工番？？

我都知識左佢兩年時間隔太長，但係近排先發覺佢就係我鍾意既人，無論結果係點我都願意做佢背後既天使 有無巴絲打開解下我

你講緊咩

收錢就話姐，我地免費都被屌呀？

不過我覺得對方親手抽係準啲

Agree

免費幫巴絲冇可能做到面占

呢個我同意，但有得親手邊個唔想，又要出黎見，又要搵地方

能力所限呀大佬，見到味講詳細少少，見唔到咪講幾句，有心親手開到親點都親手做既

其實我一直都有寄緊CV,但一直都無消息,所以就想問下姐....

所以幫fd就可以約出黎食飯果陣搞埋,但係連登根本冇可能

想問下無問題，只係我地著重既係「心態」

套用番你既問題就係，係愛情路上面對緊既係咩狀況，同埋有咩可以改善

事業同理

換個個問題吧，睇下有無人幫你

或你問下想做果份工有無機
時間唔占啊 第一頁寫左 即係啲幾時⋯果啲

成個星期無搭

琴日已經準時左一次

遲20次準時1次

加左好耐啦

我平時都遲落堂嫁 個司機話今日開始加既 btw去單車徑撞下你先

我而家係上火附近呀,你係咪過黎先

好似尋日先加

你一陣踩去邊 我係太和食野

20個半 一加加兩蚊點敢坐 想當年仲係12個半咋

上水去牽情間,而家去lu

你好似成日都經過牽情

逢duty就去

我頭先都喺太和

我係太和街市買野返去食 啲小丸子真係

自己買黎抽完上黎求解會唔會好啲

終於到我收到騙案電話
不過唔得閒同佢玩

開暴躁模式

0甘我轉個問法,請問黎緊一年事業發展會如何呢?

Thank you

冇喇 delete左

咁你就要諗下副牌對你黎講係咪必要喇

你可以抽完放上黎問解牌既

記得連埋相

點解無騙徒搵我 咁我可以扮佢地同黨

熱撚死呀屌
底褲都濕晒

去日本城買紙既著

Sorry唔係成日喺度reply post,但係真係好辛苦

三角關係?

會溶

相？ 點解？

會溶 得返條橡筋

溶左咪唔洗除

要睇牌面

幅圖不同可以好唔同

唔係個女仔未有男朋友 係有兩個男仔追緊佢 而我得到佢既機會比較微

你地講偉特唔係副副一樣架咩？？

唔通我真係要新加坡機場睇醫生。好貴wo

諗起都覺得痴立立

飲寶礦力啦

你幾點機

溶左再著多條

訓一陣會唔會好啲

我訓左5個鐘唔覺有好過

黎緊10:25

一陣去7仔搵下有無

快啲去啲24小時既睇 你住邊頭

仲要著長衫長褲,玩唔掂
一路踩對腳一路滴水

我係新加坡機場等轉機

係咪佢發現你病會唔俾你上機

我今朝幾驚我病到發燒

我知你呢個唔係普通既病

係思鄉病
番黎香港喇
一齊出黎食飯

虧眠寶寶,虧妹個fd

不如寂寞你過黎

去睇醫生先

你出機票錢我過黎

佢搵寂寞 唔係搵你

快啦,仲諗住唔睇

sor lo,我走

等緊

是旦都叫有人探我

你出機票 我出人
最多我唔考exam同唔讀summer sem
唔考exam應該都夠pass哂今個sem

其實親手抽係無問題
因為塔羅本身都係一套智慧同哲學，用吸引力法則去講，就自然會引導去要抽的牌，唔使講到注入意念咁嚴重，但，如果講到要注入意念先做到野，我就覺得有點疑問了，有咩情況要講到注入意念，第一樣就係有目的去完成想做的事，比如淨化，開光一事，或者發放外氣給予接收者一類動作

用左平時既3倍時間執個look 好在我老豆老母唔係屋企唔係實問我去邊

直接大聲答佢 去拍拖

wooooo加油師姐！

搵男神

阿女
做咩阿?
出街阿?
約左朋友阿?
係唔係囝囝喇嫁?
記得快啲拍拖阿!
姐係你今晚唔番黎食飯啦?
咁我同你老豆撐枱腳喇
唉 個女唔要我地喇
有毛有翼曉飛喇

出池記得請吃飯

敬祝
早日出池

杏壇中學
Chris Wong上
2017年4月9日

佢地會叫我改下啲性格唔係無拖拍無人要係到阻住佢地

點解我呀哥家姐由細到大再咁多拖拍

叫佢地介紹D俾你

唔考都pass

真係有個我家姐飛左既有層千萬樓

寂寞， 你目前去到邊
我今晚如無意外應該會開牌

論學霸是如何煉成的

SORRY,岩岩入黎,你係男定女?

我辭左職喇

燥底辭職

女

一入黎就咁chur

你辭職呢到好快執粒

有本軍官邊有咁易執

師兄誤會LA,只係費事搭錯線姐

咁你今晚占番十個八個先

咪係 軍官一挑十
之前軍官去左修煉九陰真經
要我呢個嘍囉守門擋敵姐

有家姐呀哥都仲可以介紹呀

獨仔,仲要D FD 個個怕做紅娘...當出到黎做野見到點GE女都已經有拖拍....真係夠哂絕望呢....

兩個啦好嘛

真係會介紹咩 佢地大我好多
婚姻介紹所幫到你

閉關練神功

希望今晚巴打同我占到
依家有野好煩惱

Po幾架:

起碼都仲有一個媒介係真心想幫你留意呀....

唔LA,由以前好期待拍拖到依家已經係完全失望

只怪自已以前真係掛住讀書吧....

切左未!

順手幫我占學業
我想知今年 拎唔拎到我想要嘅成績

黑色既藥丸

有野煩都要排隊嫁
我自己d fd都未搞,周身街數

唔是練葵花寶典

呀 我仲係好想改名

記錯了